# coffeeTestTask

## Описание работы

Создан мини-проект интерфейса кофейни самообслуживания.

Реализован минималистичный сценарий:

На первой странице клиенту представлены напитки с описанием и указанием цен.
На этой странице клиент выбирает напиток к покупке.
После выбора напитка открывается модальное окно выбора формы оплаты -
наличными или банковской картой.
При выборе оплаты наличными - происходит переход на соответствующую страницу.
При выборе оплаты картой - происходит переход на соответствующую страницу.
Инструкции для эмуляции действий указаны на страницах.
При оплате банковской картой демонстрируются сообщения пин-пада.
При ошибке оплаты выводится сообщение об ошибки.
При внесении оплаты происходит переход на страницу приготовления кофе.
Кофе готовится 20 секунд, после того, как кофе будет приготовлено происходит
автоматический переход на страницу выдачи напитка.

Действия бэкенда симулирует класс `Emulator`.

## Запуск проекта

Для запуска проекта, зайдите в папку frontend.
Запустите скрипт `npm install`, а затем `npm start`.
